|   |   |
|---|---|
|Fonte | Date With Data; Multiplas fontes (sites de partido, entrevistas dos candidatos)|
| Metodologia| Os dados foram inicialmente recolhidos no "Date with Data" e foram posteriormente completados pela Renascença com base na informação que os partidos forneceram. <br> Ao trabalho iniciado nesse encontro, a Renascença acrescentou a informação dos 21 candidatos do Aliança, Basta!, Iniciativa Liberal, Livre, Nós, Cidadãos!,PCTP/MRPP, PDR, PNR, PTP e PURP.<br> Os nomes dos 21 membros das listas são aqueles que constam [do documento do Tribunal Constitucional com as listas definitivas](listas_europeias_2019.pdf).
| Análise | Não se procedeu a nenhuma análise estatistica com base nesta base de dados
| Artigo(s)| [Quem são os candidatos portugueses a eurodeputado?](https://rr.sapo.pt/multimedia/152402/quem-sao-os-candidatos-portugueses-a-eurodeputado)<br> [Quem são os novos eurodeputados portugueses?](https://rr.sapo.pt/multimedia/152729/quem-sao-os-novos-eurodeputados-portugueses)|